有無人用sony 電視

今日開始話你google acc 登出左

要再login, 但成日禁極無反應

google 發生問題

屋企兩部都無試過